留學移民/香港就業一問

講返少少背景先，小弟係三大讀緊n展，嚟緊fall sem就year 4。由於小弟對香港既未來並唔樂觀，所以都想移民做二等公民，但係有個問題就係，到底我應該畢咗業就直接去外國讀多個master做留學移民定係留係香港做幾年野先去外國移民。

至於地方方面，小弟依家有兩個地方，一係英國，一係加拿大。想去英國既原因係因為去過英國exchange，對英國都幾有好感，加上英國可以去ICE考牌，雖然屋企人有BNO，但係佢地都好似唔想咁快去新地方重新開始咁。而我見加拿大做留學移民就比較易，只要讀完master有人請就可以留底搞移民，但係我就對加拿大既engine一啲頭緒都無，一啲都唔識。有冇過來人或者連登大神指教下小弟

小弟第一次開po，不喜勿插sorry for 1999

直接留學移民
做返幾年野先

推

lm

有冇野心，想唔想搵多啲錢。 定你為求work life balance

讀完master有人請就可以留底搞移民

有人請先算
唔到你簡

我依家會prefer work life balance多啲

都係既，如果我想係加拿大做返engine依行，係咪好少公司會請外來人

grad完再投資移民 唔撚洗煩

咁仲駛諗咩 到時唔鐘意咪返香港囉，成世人流流長

投資移民唔係要好多錢架咩
利申窮撚一個

但係依家個問題係唔知應該幾時同點樣移民好

即grad即master移民啦，冇閒錢就做兩年野儲錢先再讀master移民，但要有隨時起行既心態

但係我對加拿大既engine真係一啲都唔識
不過多謝巴打既意見

等你做多幾年野仲有得出境？會唔會諗多左

每年都好多支那人想行呢條路
唔係咁容易 睇你有冇呢個決心
呢排都考慮緊紐西蘭

係咪度度都咁多支那人

仲有好多咖哩

再推

Waterloo engine

可唔可以講多啲

研究下先 多謝巴打

留學，唔洗驚搵唔到工你識自己嗰Field 啲嘢就自然有人請

唔知外國啲競爭大唔大